強烈要求重拍「原來是美男」

搵定延做女主角

定仔應該係做男主角

我做男主角
反正我同張根碩都幾似樣

定延man過張根碩wo

你真人柒頭毒撚

定仔正

另一人選

同張根碩差唔多樣

其實定仔真係似男人

非

是

非 (代回)